返工識唔到異性

出嚟做野之後發現自己真係識唔到異性
每日返工對住班同事
放工就返屋企
星期六/日會見下朋友嘅
但同中學或大學同學都無發展機會...
一直都唔想用交友apps
但做左幾年野就單身咗咁多年...
唉
除左用交友apps 之後仲有咩方法搵到另一伴

識同性

絲打可以留tg

好慘

交友apps